容許小妹重申一次 小妹係堅定不移迷雲反哥

最近見到有某d畜牲屈小妹迷哥反雲 小妹怒不可遏
小妹作為識波之人 迷雲反哥係必然既事
希望大家唔好再屈小妹

Ching sick ball
迷雲必勝

雲加永垂不朽

雲加

泥Ching

迷哥狗迷拜，反雲爺爺的人妖

有誤會？

雲膠不除，我廠悲哀

青頭囝

G

係唔係想打牙

出黎啦

泯狗中出左流浪狗破處了

飲油啦畜牲

泥妖幾時又養多左隻狗黎中出

養你老母臭屎蓋

睇黎中出完崩牙狗生左隻混種狗出黎

死妖

收聲啦你